做倉究竟有無前途？

做倉做到好迷茫 有無巴打可以指點下倉務員前路

做到倉長

你自己知啦..

倉長有幾錢

做緊，腦細話想升我做主管

主管有幾多人工？

做左幾耐 升完有幾多錢

3年，唔知，但係都唔想升，壓力太大，都係做返薯仔算

p.s,一年升一次職，而家人工應該比初入職時高差唔多成倍

咁衣家有幾多

普遍都係35-50k

咁高

咩事

推post

我話有你都唔信啦下話

咩倉先
出入口？
Supply chain?
DC?
客自己？

做倉淨係搬野?

SF, DHL可能有前途d

讀番個Logistics先